班死痢狗上個禮拜唔係笑得好開心架咩，做咩連榜尾都贏唔撚到呀？

Yes

訓左冇睇

要還既
留力今晚再笑

又係你個精神分裂撚

痴線我痢今晚兩邊都有得笑 今次無撚敵

我好嬲啊

笑完利再笑其中一隊